我綺禮覺得時事台呢班人有好多都係狗黎

冇講錯你地啊 有好多都係狗黎
有偽民主鬥士既走狗 有批鬥人既狗
熱狗青狗呢d不在話下啦
有唔理乜撚野都反既狗
仲有一班剛剛學曉上討論區既新連登狗

你要反共 冇問題 我都好贊同你地
但係可唔可以唔好咁冇腦
唔講仲以為睇緊教科書入面講既文革
講漏左一種狗 你老母食屎狗
要反要批鬥哩翻入狗竇時事台啦
走去人地台把撚啊

留名

樓主唔好搶我光環啦

做野唔洗你教

on9

個動物台你既咩, 咪理班鍵盤鍵國撚咪得囉